ps4可唔可以連駁兩外置hdd?

如題